[EMS大貨週一到] 網購外科口罩集中討論106

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

而家基本上得返日本Amazon有現貨賣，
所以唔好買太多，到時禁運就真係攬炒一鑊熟。

問呢個得唔得嘅，最少睇曬前2/3個post嘅圖。

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join，夠數就關link。

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。

記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

又係你條仆街

樓主又1001

屌你老母廣告狗

唔好再貼廣告呀！好煩

食完飯番去繼續mon

今日貨真係少左好多好多

report佢

估計200可以開始討論點抬雪櫃返屋企

問定先 退錢會幾耐先係卡睇到

買兩信雪櫃係真。雪櫃？

5千暫時

雪櫃咁大啫

千九

係阿 仲有買微波爐同焗爐

幾多人用

嚇得我，以為咁痴線

巴打已經買到部iphone

[member]到出1609/member]

不要再說了

討論條街有幾多人抬緊雪櫃返屋企

我諗住叫人車我去俾10個罩佢做報酬

大家估下post#會收到自己d罩
我估#150

首先要雪櫃落到地先

[突發]: 有2部雪櫃到左香港,要點搬返屋企?

第一水已經分曬 用緊

屋企搵到呢款，有寫PFE 99.8無寫BFE嘅三層活性碳口罩，work唔work

280

一日都20個post

[突發]關愛gay金疑似偷偷買雪櫃俾腥港人
呢兩日突然有大量可疑人物推住一個個雪櫃喺工廈走出嚟

樓主:上開babycondom嘅新會然

得唔得 你都要用住先嫁啦

16嘩佬風油呔

屌
然後有人去倉捕雪櫃

鉛芯筆

各位，我剩返一盒唔夠，如果有巴打多，可否讓住一盒半盒俾我頂住當

美森 1月21訂, 琴日已收到
安心哂

唔洗

好似拉左4個

訂邊款？
美森個啲cut晒

死開啦

洗鬼咩，自己申請個新即時扣廿蚊仲好

其實消委會報告列出既除左兩三款明顯劣質既都買得過吧?
好多款呢度都好少講咁既

青菜蘿蔔各有所好

呢啲唔洗加密啦

冇直播？

Bns 星期五到左日本倉但重未入到倉

加唔到

想問下有無人知AMAZON紙箱尺寸
未SHIP可唔可以改地址

我用緊救救系列，有罩好過冇罩

[membe]1671 B003EFRZJW 快[/member]

真係痴撚線

我都係
過兩三日集運到我就甩難了

halyard procedure mask 同埋 cranberry 黑色果隻
我算係好彩係瘋搶前2~3日落單, 唯番都係個幾一個

1313!

16000yen 抵

我一月廿二號訂 今朝俾人cut單

做香港人點解要做到咁淒涼

Now有

10幾個POST之前已經講BNS爆到PK
你地就一直用
依家攬炒啦

有無人試過
Not yet shipped
Delivery estimate: We need a little more time to provide you with a good estimate. Please check back again

Which is...?

實中㗎 咁鐘意食海底撈

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

我轉咗倉地址就變咗咁

係未要等到無限期

貴

當前不可用

呢1,2個鐘個市好似好平靜

頂多幾日就安全
希望飛走晒先算

用咗成皮野買，好似停唔到咁

利申：只比親戚朋友或執紙皮阿婆， 絕不炒賣

都秒

咁咪成萬個口罩

一樣成皮野
但今日未開過齋

炒狗中肺炎

今日下午到而家好似無咩貨咁

我日本單好似EMS
美國澳洲呢D呢一兩日會入庫了

星期日

嘩 可唔可以介紹你親戚俾我

其實唔多

400一張單都係25set

不過好多都好散,有排同轉運玩

香港幾時有穩定口罩供應？而家全亞洲搶口罩 點生產都唔夠用啦

唔驚香港有大貨到咩 個個都話月中就通街都有得買

得炒家先會驚蟹貨

（高官）口罩供應穩定

Not yet shipped 竟然復活

我驚落唔到黎
諗住有多比區議員派
靠正苦死左十次

日本確診係20單
我地係14單so far

只不過日本人比較厚道

自用未驚過

2-5/2
應該好多巴打都彈左去呢個時段

又唔係炒
自用你都係買定先姐
玩到5 6月你都死

D medical supplies網係咪買到都唔會送？

開到106
你班口罩撚真係顛
不如開個tg谷仲好

我有D 貨 卡在係 Not yet shipped 又無寫Arriving Date

之前咪有人開左,
唔知摺左未

除咗口罩, 啱啱買咗個空氣清氣機番公司用

開個谷比D CDROM/炒家伸手黨搶晒D口罩,高招

今晚係咪可以休息
靜撚到

我用paypal比囉，希望好d

乜嘢都冇

連buyup都要delay

自從你黎咗之後

個市淡到咁....

yes

POST一半內容都係依D
又唔睇人地FB講咩
等全部refund啦

其實兩個月都唔會停

讚成 叫佢問專家

老母唔知邊到收到msg, 話聽日開始香港好多藥房都會入貨同開始穩定供應（利申唔信）

大家最遲幾耐先被過數

訓咗無追，日森有貨放？

香港有平民都只會係最底層，所以當唔會有好過
政府/公營機構>企業>公司>平民

Msg滿天飛 你收唔到？

毒撚冇frd

邊有大...我都搶唔到....

今日大市交投淡靜
除咗2106同新997外，
成交量下跌

You are not alone

呢d msg我作俾你都得啦

Same here

你當1980死架

作 now! U! 限你3步成詩

新997笑左
笑埋右
新997太重啦
但得閒戴下幾好
戴得多普通戴下新997係唔錯

品名: 雪櫃

我怕BNS拒收多啲
等口罩用呀, 之前被CUT哂, 前幾日訂到既, 一單都未收錢未SHIP

幾日都未過數？

睇到運費嚇撚死

快遞不存在

咩邏輯你覺得喺度講好保密?
你post得野喺度, 就算加密有account都會見到你寫乜, 亦防止唔到咩炒家伸手黨

你開個谷, 每個人用連登ID認證證明自己喺口罩post正經討論過野

最後只有自己一堆熟既口罩撚咪更加保密囉, 又唔怕炒家又盛

我提議下姐, 覺得你地討論好撚辛苦

吊，唔加密啦，集運狂退貨，大家咪撚再訂

mon足一日唔覺有貨

快遞已簽收

未, 我大部份單都係下星期SHIP, 佢一個箱同我合哂幾張ORDER, 一野拒收就仆街啦

好撚眼瞓

404 Error Not Found

[member[/member]

幾銀 有無計過

3次元有貨

今日靜到

早d訓 聽日繼續

AMAZON JP GK有自己紙箱
唔同牌子裝箱應該用呢啲箱

早幾日同巴打們玩到零晨四五點真係好鬼開心
希望唔好拒收

呢兩隻好穩定咁有供應

想問點樣中途轉?日森送到BNS再寄去樂一番個倉?

冚球鏟囉
我仲多

笑撚死你2個櫃

EMS大貨到即係點?
我tracking寫shipping within japan係咪有救

真心放code list的

有無人知Buy and ship美國黎落唔落到香港？會唔會經中國比黨食哂

一家大細靠晒我
仲有老人家

[member

[/member]

me2不過係一家大細+另一半+親戚

重點係最後真係有貨出

We're sorry your package is late
We're working with the carrier to get your package back on track, and we'll let you know when your package is out for delivery.
Please come back Thursday if you still don't have it and we'll help you out.
Was expected today

大貨

824

巴打你個名

你早睡不起點唔眼訓

日森今日送唔到貨， reschedule邊日再送好？

真係大貨

識人可以日本幫我寄小小返黎

佢話怕扣關 而家日本會扣關咩? 定香港扣?

得呀

心水清, 咁樣連運返日本都慳埋, 生產完就地賣俾大陸, 大陸佬自己安排車走

追post

想問下 我係多和夢買既話 佢係送上門定自己去郵局拎大木

已訂10盒

一人兩盒頂住先
幫唔到太多啦

ems 卡左3日係日本唔郁

嚇死我 唔該 有多會分小小比朋友

buyup話會擺係個速遞個度先
不過無計啦 間間都爆

留意標題

Ems 電話同地址都寫錯，聽日派件，可以點先收到？

就咁寄唔到 要人返香港順便寄倉先得

有Vfe已經好勁

聽日再買唔到就可能有爆閘入屋強買嘅需求.

哇 咁咪會免費送左俾人地

快啲cut左佢

日文：貴樣每日限買一件

翻譯：只有一個人，拜托

from who

已入大貨

如果係宅急便送會唔會拒收

佢係當地人 當國際件咁寄得唔得?

華潤水泥

睇FB啦

我慘過你，戇鳩地買左堆唔細嘅骨
20樣野一單過
唔知幾大

正呀喂，快d入定 睇門口

呢堆唔係m巾黎

依家平均一個口罩幾多錢

請問ems係咪都係搵hkpost派貨架？

大貨18250

忽然諗起好彩cut咗年宵，如果唔係爆得仲勁

區議員朱順雅
[url]

咁大獲， 地址漏寫樓層，郵差叔叔派唔到件架wow理論上

1313變879抵買

玩完

m巾 飛機杯

大推

打電話去郵政搵派遞組 2921 2222
你個名係本人應該都無問題

口罩必定係骨 骨中骨

dllm

無追post, 結果有幾慘烈

搵唔到係唔係鎖咗

EMS要本人簽收
所以如果名無錯
可能仲有得搞

會唔會電壓唔得？

星期六日唔辦公

日日搶罩冇得早睡

我好多單都唔過2000yen, 全部扣曬數，都唔知點解

EMS 唔關你事 你都搶唔到

fb好似冇提過拒收

見到美孚咁真係無咩心機 聽日再見啦

/dDYGT1X.jpg[/img]

HKTVMALL $100 可以門市免費取貨(即場買凍肉可以有折)
VIP $250 已經免費送貨

有無人presto 藍出左貨？

依家咩時期

打去speed post專線同佢講聲

加左價了

點解bns會彈貨

感謝Ching 🙏🙏

依家改左要200

Yes

呢隻佢上面寫95% 0.3um 介乎係BFE - VFE 之間
想問呢隻口罩買唔買得過

今朝9點收到
琴晚upload

請問upload咩資料，我upload俾佢reject😷

今日下就upload 一個鐘就批左 你果個係咪有問題

之前追po係話送到都唔收？有絲打好似一盒都拒收

特快專遞：2921 2211
派遞： 2723 3453
你試曬咁多個電話啦

又加價